---
title: Kubernetes для DevOps
subtitle: "Kubernetes для DevOps: развертывание, запуск и масштабирование в облаке. — СПб.: Питер, 2020. — 384 с.: ил. — (Серия «Бестселлеры O’Reilly»)."
authors:
  - "[[Арундел Джон]]"
  - "[[Домингус Джастин]]"
publisher: '[[Издательский дом "Питер"]]'
totalPage: "384"
cover: "[[Kubernetes для DevOps - Арундел Джон, Домингус Джастин - 2020.png]]"
publishDate: 2020
isbn10: 
isbn13: 978-5-4461-1602-7
tags:
  - k8s
  - devops
---
Описание:
Kubernetes — один из ключевых элементов современной облачной экосистемы. Эта технология обеспечивает надежность, масштабируемость и устойчивость контейнерной виртуализации. Джон Арундел и Джастин Домингус рассказывают об экосистеме Kubernetes и знакомят с проверенными решениями повседневных проблем. Шаг за шагом вы построите собственное облачно-ориентированное приложение и создадите инфраструктуру для его поддержки, настроите среду разработки и конвейер непрерывного развертывания, который пригодится вам при работе.

![[Kubernetes для DevOps - Арундел Джон, Домингус Джастин - 2020.pdf]]